想印D野入機場派, 有冇咩現成 softcopy?

A5 Size

from 文宣group

漏左第一頁 sor 可以雙面印

呢張resolution 好細，有冇大D?